搭車有無試過聞到臭腳味

係你啊死肥婆
上車就除鞋 又唔著襪 好撚酸臭
臭到四圍啲人都搵位調啊

人地gel完甲想show下嘛 sor囉毒撚

著波鞋唔著襪已經好有問題